疤狗思維：你地妒忌我地地上最強

疤狗思維：你地妒忌我地地上最強

10年，4次歐冠
8年，6次西甲
而且我地仲有球皇美斯，史上盤球最強

根本係你地班人唔抵得我地地上最強先成日針對我地

落棺蛇無圖一陣又比人咬呀

係勁今年就唔做二弟同歐聯77地出局啦

落棺蛇.jpg

樂觀SIR

我都係

仲未有圖